［突發］CC台最新五毛定義全攻略

邊個搞分化就係五毛
邊個笑鳩黃之鋒就係五毛
邊個再屈人係五毛就係五毛
邊個話屈人係屈毛黨就係五毛
邊個再反本民青就係五毛
邊個反港本土派就係五毛
邊個反泛民就係五毛
邊個質疑林子健就係五毛
邊個笑鳩港女就係五毛
邊個睇CCTVB就係五毛
邊個鍾意睇大陸劇就係五毛
邊個鍾意李一桐就係五毛
邊個用華為,小米,OPPO,one plus,VIVO,lenoco,樂視手機就係五毛
邊個叫支那做大陸/內地就係五毛
邊個見到支那死人冧樓仲講口德就係五毛

根本就冇五毛！
或者人人都係五毛！
老竇老母、阿哥細佬、條女條仔，只要用心……
人人都可以係五毛！

邊個支持香港政府
支持強國猿嘅行為

就係五毛

係咁多

邊個負評呢個post既邊個就係五毛

總之講野唔啱聽就係五毛

呢句啱聽

中國共產黨 徹底滅亡

但同五毛同一立場就唔係五毛
十卜ching敗走
大量五毛現型
記要樓主出來扮受害者

前排有人話分化男女關係都係五毛, 仲有幾百個正評
笑到我肚痛

你就係五毛

睇唔順眼就係五毛。

笑鳩果幾件憤青就係五毛🤘😎

嘩，咁樣被你講兩講，分分鐘今日下午就建到國。🤣🤣

可能係庇護工場入緊筷子。😂😂

係，快啲扑曬啲五毛啦。香港鍵國靠你地了。🙏🏻🙏🏻